Sabbat E12 好唔好

有冇巴打用緊, 值唔值得買

上個月買咗隻E12 pro
以價錢嚟講真係唔錯，好少會斷，好抵玩

但上星期唔見咗

真係抵玩既 不過我有一邊耳個差電位接觸不良 要搵野頂住先差到電

3XX 算抵
過450唔會諗

邊度買3XX

記錯野
349 好似係RMB

用左一排 覺得音質都不錯、隔音好（入耳）
打電話算清 係wts錄音會變機械人聲
呢點有啲差

e12
e12 pro

兩款野來？

用落都幾正 個盒可以用type c同無線叉電

對得住價錢
呢個價位應該贏哂其他現有product

一樣野黎 其實係叫e12
係之前有隻叫x12 pro , 就而家個個加埋個pro 比e12

電話得藍芽4.2
用唔用到

右耳機 有滴滴聲, 正常?
係OFFICE 聽都疾疾地

係唔係買左次貨

聲唔多掂
左耳有時會聽聽下冇聲
要放落盒再拎出黎reconnect

我都係 隻右耳位接觸不良
一合埋個盒就會差唔到 反而打開個盒佢盞紅燈先會長着

想問下香港行貨會唔會connect時有把普通話聲講 “已連接”？

英文

小心
我要黑色，佢添水摸魚比左啡色我

音質唔掂

e12 pro出街行到某d位會斷斷下

大家都係買水貨?

Delay嚴重

買左隻sabbat e20 pro兩日 連左iPhone 每次用電話都顯示個耳機都係得10% 係米買左次貨